有無人喺餐廳叫野食堅持講晒全名？

而家d餐廳菜名通常都好長
又國家名又乜野汁又配乜乜
但我每次叫野食落單果陣都會堅持講晒全名
俾我個fd話on9
有無人都會咁做？

好大唷！焗豬扒飯

我喺側邊會偷笑呢啲on9仔

要架
有啲少咁幾隻字怕人哋誤會你叫另一樣嘢

美心

講出黎唔老尷

淨係叫英文字同number 其實好唔尊重

要個大廚推介

我試過喺九龍城食糖水講「我要一個失戀小王子」

召喚唇茶menu

記得讀埋括號軟殼蟹

原本我想覆依句

我會

個名痴撚線

深海奇兵我淨係諗起濕撚哂

支持

點解唔係改名個個戇鳩? 叫野食都俾你笑

我想和你無所事事啲飲品名
好多都水蛇春咁長

單戀傻小子
我都試過咁嗌比朋友笑